禁晚市堂食簡直係反人類嘅暴行

口腹之慾係人最容易可以滿足到嘅慾望
香港社會壓力奇大 個個人其實喺做完嘢之後都需要放鬆
所以晚市一直都係最好做 我認為其中一個原因就係可以令社畜透過唔同嘅美食暫時放低壓力 亦都可以趁着食飯嘅機會進行社交

而香港正苦連人喺放工之後食好西嘅權利都唔比

或者有人會話仲可以食外賣 點樣仲食唔到好西
外你老母 知唔知有幾多好西淨係可以堂食
我想打邊爐 鋸扒 食韓燒 點撚樣外賣啊
由2021年開始我晚餐淨係食過飯盒+間唔中自己煮嘢食

仲有啊 食晚餐原本係gathering好時機 我出去買盒嘢返屋企自己食 仲點撚樣聚

香港人喺過去一年越嚟越抑鬱 我認為晚市禁堂食難辭其咎

最後都係一句
香港正苦我屌你老母

支那就係反人類邪惡帝國

連登仔：港豬

依家咪攬炒囉
我支持喎
藍色商家佬通通收皮

訓咗幾耐，同極權講權利

班高官有私人食堂

我都好想同屋企人飲茶
政府

支那港共本身就係極權管治

仆街
進食完 立即交配

飽暖思淫欲

仲未明係港共唔想俾你地社交咩

駁唔到

想整死黃店